發覺好多連登仔唔撚識分幾時應有言論自由....

成日係到講埋D同中共有咩分別呢D on9野
中共最興打著民主反民主
你D冷氣軍師左膠慢慢係到講理論啦
人地已經打到你地仆街啦
同土匪講道理原則

民主國家平時有自由
但係緊急狀態令個時都係冇自由
總統話曬事
係戰爭時期你話支持敵軍睇下

國家剛成立都唔係立刻有自由
必須經過一段日子先有

我想講既係
係自由來臨前
必定有獨裁時期

再係咁講道理原則
好快變雨傘2.0

大愛到愛埋擁護極權嘅敵人真係好搞笑

唔好意思借個位嚟
鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

屌奶星
明明之前左右翼各有各做非常好

但自從跆拳友就開始膠化